[原創廣東話poprock]招KEYBOARD手

1. 曲風旋律似日系, , 重視旋律&編曲, 歌詞廣東話, 唔會有rap / r&b
歌含義通常係 傷悲&開心混合, 冇傷心又點會知道開心既珍貴
類似曲風可以youtube搵 "生物股長" 黎聽

2. 現有vocal,木結他, 電結他, 鼓, bass, 成員25歲up

3. 目標: 每首demo有寫晒每樣樂器既基本野 , 有歌詞 有setting , 出黎夾後每人改好佢果條track,

4. 要有能力打譜改返自已果part, 軟件不是問題, 要識睇&寫譜 < must

5. 有興趣可以add tg group
拎demo黎聽